問題根本唔係警察用實彈開槍射個中學生，而係更深層次

呢幾日我見好多人都有唔同個論點
一邊話生命受威脅 所以開槍
另一邊話 佢只係學生 開槍有為人道
膠層就話 條差老已經作出左「專業判斷」
問題就係呢到 「專業判斷」， 所以差老做ge野 係必須以大眾利益為依歸。

條差老係電火石火之間「判斷」到佢「生命受威脅」 所以開槍還擊。

ok,先講 「生命受威脅」
以大環境黎睇 現場的確係好危險。 有好多「暴徒」 有好多人拎住碌棍 重可以有火魔法師。
屌你老母 你沖入去之前就明知咁撚危險 你仲沖入去？ 點解唔學下元朗721個2個差老😎？
就呢一個行為上 可以證明
一係 你可以handle到 （如果你handle到 咁你生命所受ge威脅係唔足以開槍）
二係 你做錯判斷 落錯決定。

再從微觀講「生命威脅」
睇片都見到見 碌棍係冇打中佢， 受咩威脅？
再者，個陣好多「暴徒」 打緊個差老 拳拳到肉。
「如果係生命受威脅 咁佢開應該唔只一槍啦🤷‍♂️🤷‍♂️」
姐係點？ 打中個的就冇威脅？ 冇打中就叫受威脅？

從以上2點 可以判斷 警察係呢件事上 根本做錯晒決定，根本就冇「專業」過

再講「判斷」
係片中見到個差老行為 完全係一個「下意識反應」。
「判斷」 係要經過理性分析 作出對目前情況最有利ge決定， 呢樣野係需要時間
「反應」 係唔需要時間。
學術野唔講太多 直接講個真人真事故事等你地明白

「一位警察 想開槍射個犯人，點知支槍有問題 射唔出，
佢就槍口對自己 望下支槍咩事， 點知突然走火射死左自己」
呢的就叫「下意識」，（只作出目前對自己最有利的行為）
除非你話警隊ge「專業判斷」 已被訓練到變成「下意識」

最後總結一下，呢一槍
1. 並非專業判斷
2.係下意識反應
3.事後高層默許

如果係咁香港市民好大獲， 因為警察已不是為大眾利益為依歸， 完全靠下意識，只要佢覺得對自己有利就做 而呢樣野高層係默許。

如果係咁 必須解散警隊🤷‍♂️

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

p牌推唔郁